[VPN 必要] 為美好的世界獻上"肝臟"！FD（07）少年你想加速到更快的境界?

Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

官網:

iOS :
An :

遊戲CB食評：

PV:

遊戲畫面:

圖:

佢大部分都似公主連結 最大唔同就係冇左pvp 變左打競技場鬥高分（理解為公連嘅單人GvG）

圖源:Twitter/巴哈(喵)/巴哈(斬空滄影)

2 樓新手需知 :
VPN : NORD / OPENVPN GATEWAY
開局首抽建議 :

^^^ 惠惠.手控先勁. 純粹私心推薦, 求下快啲俾我抽中. 用途. EXPLOSION!

^^^紫大波 暫時版本人權角, 破甲降敵人防, 仲有加速, 加上佢自己攻高, 無咩好講死變態一隻抽到恭喜晒

^^^塞西莉, 阿庫西斯教首席蘿莉控女變態. 用處 - 破魔防, 光屬輸出, 仲可以奶

^^^風奶暫時版本最強奶. 大招仲要物攻魔攻大UP. 普通回技加防.
其他角色請參考:
自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

記得打素材 - 第一期活動(魔王軍幹部 劇毒史萊姆 - 漢斯)關卡材料表 :

今期特別推薦 N10 金角整光劍用, N9 刷水抗耳環圖打冬將軍, N8 火杖俾活動惠惠. 另外大家想刷材料整裝既時候可以先望下活動關有無得打, 如果有一定刷活動關唔會刷普通順便可以刷BOSS卷 一舉兩得

三樓 - 入團阿庫西斯教 & 最新資訊 :

1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。

2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。

3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。

4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。

5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。

6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。

7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

2020/03/11 拆包圖 :

王女真喺好正。。。

新pool

人哋12歲

留名中浴巾

世界王又停，活動又刷到悶
隻game好快流失玩家

競技場如果唔停獎勵就真係無得救，有愛既咪繼續練下角順便當俾新手多啲摸索

教徒教徒

反正VPN都冇左一堆玩家，再少啲唔覺嘅

有愛嘅至少課一pack

係呀 講得岩 所以佢先封ip
廢事比d速食撚又要玩又要嫌

人少競爭少

次次頭100拎幣

我課金唔係為左抽野我係想比錢出第3季

From 好想食炸雞 巴

唔記得放炸雞名言係頂

新PO留名

張勵志圖呢

LM

lm

炸雞巴

呢個名讀讀下好似唔對路。
係咪得我係咁

如果再全個名讀

其實係另一個game po 都有人咁叫
有時仲直接好想食炸雞巴
睇到縮一縮

辨認度幾高

仆街翻唔到轉頭了

炸雞巴 炸雞巴 好想食炸雞巴

gay

CLS 基PO

出事啦

由 PO2 開始一直都唔覺.
但頭先整 PO7 突然發現呢樣野

開頭我諗過剩係叫雞巴,但諗落都係叫返炸雞巴好啲

我係再諗落不如都係叫巴打算

其實都係你心邪姐
想食雞

巴

咪認左佢囉

feel到有人帶風向

為美好的世界獻上gay post

酒仙

為美好的世界獻上雞巴

大家準備好今次拎晒啲競技場累計pt獎勵未

次次都拎哂架WO

今次排名唔計 開AUTO打算

冇你咁好打 我全部廢角

上次最後一日食我一場 就拎唔哂
今次已經食左1場

最高木屬打手2星

SIRO大神用莉亞打ARENA唔開FPS大法都148W

佢用肝黎打

gay post lm

係discord見人免費派首抽
咁好人都有既

積德聚人品

為美好的世界獻上"肝臟"

如果down得快我都刷畀人,可以跳過打青蛙,我送咗6隻4星畀個fd

等到11點先有野做刷哂所有HARD關

用模擬器唔洗DOWN數據包

求教 我無野做想刷吓

好

唔係bo 你句野我睇過 唔係用係an機到咩
利申:唔識用模擬器

搵到教學 自己搞下先

總之有root 既an就得

部note9未root root唔root埋好 定模擬器夠玩

Note 9 就方便啲帶走

抽左成個禮拜有償石單抽終於中4星

最多打到8萬到 點知可以打多d

有冇人指點下我

SUP 未練好。
同堆如果有剋屬角就用剋屬，低星唔緊要，用返高星sup 佢白值唔會差太遠，但因為剋屬會打高傷咗。王女應該有隻係風屬

-1

啱啱好 0 卷會顯示 -1

又刷hard關，清哂活動王
等運到

抽到咩

sup未練好+錯位
王女main風2星 自sup3+4可能打得多過main4星 呢個要試
3星貓耳應該用兩隻2星自sup
淫婦用3星雞蟲+3星自sup 之後睇下刷唔刷到把暗刀仔

真。大佬教學

如果懶整防盲裝就用返2星呢隻啦

早晨

冇野抽又冇野好打了

玩左幾日
隊都唔識組
求教學

進度到邊

養生 mode

3章尾
活動H 未三星到

你隊人腳咁多風打今期競技場幾好
風補必練，胸墊女（一排右二）都可以練

Btw 巴哈條傷害公式又修正咗

唔緊要啦，都係憑著鍛練去取勝架啦

打排名可能要執
修正完，最大傷害，4星屬攻sup彈起

早

少年, 今日加速了沒有?
(Unlimited Burst)

好野, 又開始有交嘈, 唔係, 係交流

其實隻GAME組隊好簡單
搞到咁複雜

優生論

咪喺 除非隻隻都有

我課得少 唯有睇餸食飯
我低分但我滿意

想問你地邊到有咁多錢升角色 長期冇錢

風法りん

1turn hard boss
冇第二個答案

刷活動關順便當拎素材,儲卷儲到咁上下就去打BOSS

標準答案

今次輪到我答

1. 課
2. 活動HARD BOSS, 用章換錢
3. 刷錢關

以上係按優先排名

公平咩
大家單抽果隻差咁遠

煽風點火啊嘛 我地傾得咁有愛都算嘈交

咁你抽咩。我就抽極都兩星

玩咁多game都未試過單抽中好野

你抽得唔夠多

新gay post lm

宜家用晒全部體去刷卷,好養生

刷料同埋錢

4星無廢角,唔準你亂講野,星數大過一切

唔係4星除左人權全部廢角
4星永遠勁過低星咩

放ac 仲有23300石未用

課左幾多？
咁快棄

10蚊

11蚊, 頂爛市

12

0課冇時間玩

我諗都值300既低練度有人權角

$20

雞巴, 咪攪亂個場WO

$100 SHOW HAND

101

唔啱咪炸下佢

1001

果然vpn呢一關閘住左好多人
要執了

買NORD保平安

用開openvpn

1000
3年

多謝林奠唔係我都唔會去俾錢用VPN

炸雞巴 炸雞巴

死喇 每日用skip卷打晒hard 做晒每日任就冇野做
唔通我就黎棄？

新智障張卡 真係百看不厭
雖然我係惠悠黨

STAY.

最後一PO了,

RAP

Hea住等星期一新活動

我打競技得7萬6

其實我母豬都係咁
呢家兩隻做完日任就算

超必爆擊個數真係爽,一刀 剩16秒

Hea住玩

智障真係百看不厭

公主冇戰隊戰果陣,都係入去掃曬體就OFF

無活動無交嘈推得慢到
推上去宣傳下啦

fps個bug都有排佢搞

一星期解決到已經好勁

咁就放300 我有多個4星重複 加埋就10個4星

你係咪要？ 300

我意思係想你留底玩

我都想玩 個帳號都唔差但真係冇乜時間玩

Skip卷解決大部分關卡
而家又唔洗打Arena
花好少時間姐
玩留

呢排終於hea玩到4月動畫化，動力又返左黎
所以素晴出第三季靠大家啦

挽留

好難搞 個30fps仲要係佢自己內置
除非取消左去

其實隻驚係肝頭一輪
之後都好養生

輕輕地帶過 "一輪"
流晒汗架

原本ex一刀打得75%
30fps auto都輕鬆1tk

咩電話

請問係咪用 Samsung S3 打

三倍速 0影響 只有FPS會影響

Main hard掉落物表

係咪有切要刷晒.

喺

我每日刷曬佢

咁癲

有稀有材料
諗住儲定無壞

不過我而加都會. 養生MODE

而家唔開體想睇住啲圖紙刷
暫時1-2 2-1 4-2 5-3係可以唔打

如果計落夠體先打埋佢

唔補體
拎曬每日送嘅體都夠你刷曬Hard有凸
夠打埋Event普通關Hard
600體咋嘛

仲有幾日先有新活動

居然有清曬體
我打完日任就算

積少成多. 佢整 4 星裝啲料都要幾多下.

彩礦就件件都要
但掉率最西

Main Hard = 600體
Event Hard = 120體
(600+120-每日送200)*3mins/體 / 60 = 26個鐘先回得晒
唔知有冇計錯

一講就一關出咗兩粒

希望佢之後活動都有得換下

幾時出兔仔

有咩問題
一日有48小時

屌. 又一次十抽無彩. 計計埋埋成 150 抽無出過彩

炸雞巴用開肝臟時區？

有, 你計漏左HARD4 要刷彩杯

變數太大我驚你回個時間要去到48個鐘

做咩咁睇唔開，成十萬體呀

柒左

差40體
5日買一次200體就得
每日送50石
5日買1次
可以打足材料
每5日仲有有200盈餘儲備

你未計升lv

消體公式 痴線

歷練巴 三樓好高汁

依家爆10枝體都未必升到1lv

首抽完就無中過彩
金都無乜

Copy & Paste 咋喎
我比較想中彩.

睇解包,50升51都要2千幾經
不過39LV打後都係200體,其實冇乜所謂

有
睇下個肝既強度

荷包的深度

我未用到肝
仲游手好閒緊

尋日睇日本仔個YOUTUBE已經71 LV...
今日會唔會80黎緊.

計落原來比正常由開SER既體換經到而家
以1體:1經既情況下原來肝多左成萬5經

我岩岩先升到 38

30管一日多6000exp

71LV要每日30管先做到

高LVL 咗又唔會多啲體

引繼完 新手7日內3000有償石必SS又出返黎

有冇轉system 定係an轉an ios轉ios

無 手提轉模擬器再轉返手提only

仲唔抽?!

睇完就走去抽 原來係抽唔到既

上面當我無講過

又有得課

點樣抽唔到 出error?

如果得咪好爽皮

出呢個

抽到即課

台仔天真到想每個星期賠3000石
cheap 到

總共賠三千就唔出奇每星期就太大撚頭

佢搞返好+賠石+第一名獎勵
我覺得差唔多

1 次每人都第一名我覺得唔出奇
甚至計埋上2次都有機
反而石方面我唔太覺需要賠太多

佢取消排名，唔補女神同智障幣，想得罪班課金大佬咩全部補no.1唔洗煩

送多張4星卷即上神枱添，個個爭住奶

出到4星卷既話

自選卷啦屌

每人賠20智障幣100女神幣啦

突破100萬
半週年先有機

3000羊超得啦

齊咗章嘅要超得都冇用

想要 如果佢派我一定揀惠惠 over 紫大波

邊個齊咗章 出黎

有位基佬同御劍好有緣

連登vpn都 -100了
仲有冇其他介紹？

NordVPN / 去 openvpn 搵....

H 巴召喚

哦...齊章意思係 真愛突滿 以為齊腳

D主力中左陣黑霧都打到咁 但係停排名

做咩姐

唔知做乜好等11點

俾機會大家抖下個肝

如果下星期都開唔到就有排佢賠
希望佢只係煩惱緊補償方案

cy都搞唔掂既野(懶得搞?),唔知佢點搞

成個禮拜免費關超級都唔見有彩杯

母豬唔係搞掂左咩?

每日刷HARD,清體後就無野做

仲有event expert

之後係無體可以玩

可以刷下金裝金料既 睇你肯唔肯食石姐

就黎要玩新AC

食哂全身金裝啦,除非你話全屬金裝啦

課金抽新角升

暫時好似覺得母豬果邊值得我課多D
因為多角

個個都咁快整到金裝

我只係岩岩第二件金武，點解你地咁快

51LV就黎52啦

平時清下hard，掛下活動，依家d金料多到用唔哂

molamola

傳播失敗思想 你係鬼

7個鐘冇人推過post

未起身姐

輕輕一推

唔洗瞓咩

要 瞓醒就推

共渡時艱

痴線
要訓教
低等物種

好啦，我推

決定今日LUNCH食KFC炸雞

無巴

高等雞巴

ME 係 劣種非洲人.

自己整

咁麻煩

反正恆生仲有cash dollar

係咪即係洋腸

唔訓覺都唔記得推
輕輕一推

梗係成晚手動刷緊卷
邊得閒

怪我囉

係唔會倒下的雞巴

已經變左做每日清體GAME

要農又畀你地話肝 養生又嗌悶

我地玩得快先咁姐. 等等下又就快有新活動啦

今晚POE又開新賽季 都唔得閒了 由佢自動清體刷素材算

依度個個都開波爆完體
壓縮左遊戲體驗
Arena轉BOSS就即砌到隊風屬
打EVENT有隊光屬
打上次BOSS有火屬
而家養肝時期練埋其他屬
之後除左出新角,ARENA同EVENT就無討論空間

所以石頭都係射落海好

ARENA又有BUG停左
個EVENT成18日
主線得5章
講真認真沖一波之後真係無咩好做

我慢活到班人都未養好 sosad

岩岩先第三把金武, 點跟....

慢慢推主線 睇故事

整定下次ARENA果隊先
王:暗屬弱光防麻耐暗,會封印,物防低過魔防

光隊...原整活動已經一隊

砌光隊即係無新意

邊度有得睇下隻王？

我睇巴哈人地PO出黎既解包

又光
不過下星期計唔計到排名都未知

我拎一隻送死拎coin 打都唔想打

骷髏戰士 女神要出場未 神聖屬

擺明係引人抽溫泉智障不過唔係放毒咁奇怪

隻浴衣darkness上物防又上魔防 有冇咁低評價

慢活有慢活好.

咁而家刷下金裝 升爆戰力 配隻補 又真係唔洗加防既

因為暫時未有關係真係要放隻坦係度.

係 你話好似攻撃技 順便加又無咩所謂
但淨係加防 已經少咗好多輸出

希望佢出完呢類刷分數活動之後出啲生存關

目前活動打BOSS同競技場都係要鬥輸出
一隻接近0命中既坦點會高評價

仲要出完嘲諷又唔係必搞坦，王又隻隻都全體技
其他角嘲過冇咩感覺

又開始逼害拉拉蒂娜

佢爽緊

快d鬧我垃圾 廢物

拉拉蒂娜 = 胸部

屌 auto仲高輸出過自己打
我唔死都冇用

除左惠惠做乜仲要手動?
手動是專FOR惠惠的

17號 新版本

就係有惠惠
佢死完讓翻個位出黎仲高輸出

咁惠惠係自殺用架嘛....

所以第四個位都係放輸出

lm
其實組隊點組法?定放最勁嘅嘢入去就算?

仆街星期一都未更新要星期二

有愛就勁
利申 一定擺AQUA女神入隊

頂你個肺 五個十抽終於出4* 歪中盗賊女
我想要智障同抖m浴衣呀

50抽中暗大波 酸死me了

一隻破防 一隻攻up中 應該最少要咁掛...

盜賊女你肯定佢講緊紫大波?

幸運度同智障一樣

等等先 盗賊女係克莉絲定暗屬

老婆/老婆/老婆 + 老婆/老婆
咁組

sorry係無波嗰個

我組主角隊

咁我一定係 大波/大波/大波 +大波/大波

無波同大波都好勁

惠惠我都由佢自爆
佢出場就係為左放爆裂魔法

無波會畀人偷底褲

係咪應該用無波replace咗和真個位？

放一隻抖m打全場 睇佢比人打

我依家風奶 紫大波 風盜賊 咁得唔得?

ching識玩

一定得

其實主要睇你打咩關主線求其組都過

+多2隻奶比佢

成日都卡住個戰力唔上唔落咁

想要暗大波 維茲同盜賊both

全60 戰力是咪over三萬?

暫時冇乜可能
4星main加4星&3星sup 先58xx
加武近6k

但依家有得4星sup 4星都係得智障同darkness

戰力好虛既姐
成隊28k 咪又打唔贏青蛙

想組 左AQUA 中AQUA 右AQUA 組唔到

用推薦組隊刷高個戰力分 最高都係得2萬8

咁我用同角色2星sup好定用4星唔同角色sup好?

你全隊阿庫婭

同角2星
但多數2星既特性都錯 如果錯特性既話就用1星
因為1星一定啱特性

神光拳

98傷

達斯特1星錯屬

巴打我點睇個特性係啱
姐係屬性?

放男人

特性 姐係招被動技

用男人本身就錯

全婆俠(包埋男人)
為美好的世界獻上gay post!!

面具佬幾時入池阿 等緊

練SUP. 搞裝

駁唔到

整裝唔難 升裝難...銀強化石超缺...你地用競技場幣換?

我都等緊巴尼爾

咁啱特性唔同角色 VS 同角色唔啱特性又點揀
唔該晒巴打

計下數先答...一陣會世界大戰

同名1星數值相當於異名4星
我就揀1星

換武器圖好過，銀強化石掛下活動就有好多

我日日刷 無偷懶 都係缺到仆街

自膠

普通清關求其用同名sup就得
但如果你話競技場 3,4星異名啱特性應該會好過1,2星同名唔啱特性

詳細數值可以用巴哈嗰邊個計算器計下

錯
1星冇錯屬
係4星錯

小心講錯野
一陣一個鐘推到去po 8

我成手都廢角 低分但我滿意

快D推爆佢啦 換返正常TOPIC名

佢已經夠奶

２０２０／０３／１７ １４：００（台灣時間）

追加主線第６章

新活動「トロール襲來！～雪山パニック」
透過遊玩主線關卡可以獲得ＢＯＳＳ挑戰券
用ＢＯＳＳ挑戰券擊倒ＢＯＳＳ
來換取豪華獎品吧！

お楽しみに！

終於叫有D野玩

礦產搬運工

係真既話凜好似幾廢

啲礦工好癲

即喺下個boss火屬

留名睇有人1日刷完

粉毛勁野
全體加速呀もっと早く

而加個TOPIC 名唔正常咩

所有123星都係廢角

直線推PO

開波啦 開波啦 埋位

要練定水屬了

eris都勁喎 降boss速

為左推post可以去到幾盡

係咪可以講真話

已經feel到 以後係成隊自己加速 個個都敏捷性

對hodor巴而言 御劍世界第一

御劍放第一 二,三位放動畫嗰兩條女

家畜世界

今次係咪要練定雷屬角打活動boss?

隻3星 粉毛有全隊加速

未知咩屬

新卡池都係水屬喎

係囉
驚名應該正常
副標題先搞gag 好D

冇四星冇人權，打王用低星=垃圾

御劍係垃圾
大波是人權

炸.雞巴

咁諗既話boss應該係火屬

gay po,認證

物攻隊要逼害法師了

但直覺話我知...隻王怕火

BLOCK 唔BLOCK得??

練一隻粉毛可以做3屬副輸出

識玩

呢度有邊位高階玩家係齊爆機隊有4傻?

無和真

我睇自己係咁, 唔知係咪改左
組風隊打新競技場, 4星正統魔法師+2隻2星同名SUB, 武器等相同情況下, 俾系統自己幫我組隊, 入2隻唔同名4星SUB, 結果用4星SUB既總戰力係高幾百

叫我？

差浴巾darkness

冇浴巾抖M

送都唔要

不完美, 可接受, 入埋浴衣做SUB就好

齊人權角

我有浴巾智障,但抖M就不了

盲喇 屌

1星好似係唔會少好多

唔知點解無啦啦打到九萬幾

冇浴巾
唔計

可能爆擊

手痕一抽悔終生

浴巾既話有智障，惠惠，和真無抖M

咁應該爆左好多次

無新darkness

無差別核彈

屌你啦

回体三千爽刷怪

依家興哂box?

感謝炸雞巴提供治癒圖
比樓上曬到扣血

このすば

佢姐, 我無資格

有得曬我都想曬啊

六千

12彩
負皮

我隻眼呀....
有無大波同風補?

真正頂鋒

SORRY SORRY, 咁大手筆既野真係未試過

冇風補

冇石了下個活動點爆體

CAP埋有償果邊出黎啦

我屌啊
17彩

你抽到御劍滿技,我原諒你

我炸雞都食唔起
點會課金

講, 課左幾多

仆街啦 唔原諒呀
我惠惠 芸芸滿技都無佢咁撚多彩

我夠惠惠滿技啦

佢抽左一個井有多
自己計

2井左右

大家支唔支持我用有償石十抽垃圾

G持

好,因為課左一單

支持

有彩block 9你

唔信

咩叫一個井

當然可以，下個名用你講個打

炸雞巴能否成為歐非分界線

250

石是用來抽卡的

250抽為一個天井
保底

等緊連VPN

好撚賤
除左保底個金 得一隻金

做乜事咁睇唔開

兩個井就原諒你啦

我有付出嫁，40抽先得兩彩

到呢家都未有人權

成班友花式哂卡

total 抽左40?

手痕?

兩井...幾錢

做乜大家都咁衝動
等下個pool 唔好咩

成班都痴撚線 今日又唔係開新POOL

出返去先 下個post先入

應該就一皮野左右

上面見到個二十彩定廿一彩唔知課左幾多

+1

係

見你地班友哂卡自己就...忍唔住

唔係好多姐 食餐飯都冇左

我都係十抽講下自己幾非
成班友就po 背包

依家暫時total 得21彩
你邊到見到呢到有人齊

我90先3彩....

多謝支持第三季

fermion

我只係問下邊個齊爆機隊姐..........

Call小次g冇咗

食得好好下WO

HG.

罪魁禍首原來係你

罰你抽一井

我無啦啦抽40都係因為佢

我都係乖乖地每日一抽算

為左你40抽中埋浴巾，夠完美未

最抵真係每日 100 有償抽一次就算

屌，無睇一陣變咗曬命Po

40有償 零 彩啊

一啲都唔美好

做咩你又抽

以為自己係被選中嘅細路

你知唔知你衰咩. 就係太有自信

我代表一眾fans 多謝你地對第三季作出既貢獻

攬炒

希望下一季有錢畫返條底褲比智障

女神係唔著底褲的

抽多40咪有囉

之前課落既有償石尋晚已經抽埋最後100石....

再課

可以一齊夾錢俾第三季

我AN機計美金好唔抵, 下下收月結單都貴過汇價....

用卡仔儲呢?

我課左月卡, 有貢獻架

未試過WO, 同埋唔方便嘛

平好多架

買卡1pack同你課鎂比平一舊左右
你想方便定平一舊

要開日本google pay ac?

係
同埋佢地話日本play store 有得儲分
D 分又可以當錢洗

今晚try try

鐘意食咩類型既炸雞?

求攻略, 真係未試過
之前係IOS用家

鍾意食自己整既炸雞
用咖哩粉入味
再用薯片做炸皮

DIY雞巴

咪就係買google play gift card入咋嘛
啱啱睇一張$645
你用信用卡計鎂應該$780左右？

一講抽野同課金
即刻熱鬧哂

睇人落坑最開心

唔洗咁貴
我之前睇qooapp 唔係100USD 一pack
佢轉埋匯率show 657 左右 1pack

應該唔止, 禁入去一PACK收我 $85.86

QOOAPP都有得課??

惠惠俠

係喎日本驚唔係1pack100鎂
咁冇平一舊咁多

咁差唔多姐
計7.85就672
如果你有red card 4%回饋26
672-46=646

咁就$680左右啦
冇一舊咁多但都平到一餐麥記返嚟

我係咪唔配有人權

D Google card 你地係邊度買?

好感動，見到大家為咗推po 不惜傾家蕩產

唔會係7.85，港紙卡碌鎂有約2%手續費
你預匯率去到8左右啦

應該我冇暫時我見咁多人po 出黎都多彩過我

X2

一隻都唔俾我，究竟幾憎我

開咗日本google play了

課返張 10000 Yen 賀賀佢

個個都十隻up，我重刷好過

你重刷都唔會刷到一次過十隻嫁

機率嘅野唔係零都有可能嘅

肝付出

肯肝就有可能21彩開局
20抽+1卷

寫4星機率4% 連21隻嘅機會已經講緊係4%^21
仲要講combination
應該低過中六合彩

21彩開局反而唔好
因為4星都有垃圾

利申：唔係我講

御

劍

點會係4%^21咁高
1%^2 x 0.105%^18 x 4.76%

我講21連4星 冇話unique喎
但真係計錯 因為有一次係100%

頭先諗諗下真係計錯
唔應該係0.105%^18

但100%果個錯
應該係4.76%
21個彩pool 入面抽一個唔重覆

話時話而家係唔係甩唔到個P牌

推

Tui

想問一下，岩岩買左個帳，但自己玩開果個帳又抽到ss奶，想問玩邊個帳好d?

其實係20!*(0.04/21)^20
大約係連續中5次六合彩頭獎既機率既一半

成撚日都係咁卡住 要重開game 係咩問題 已經用nordvpn

我會揀上

我唔係用NORDVPN都會
都係重開到唔卡為止

個個網評既ss角都唔同，而家邊幾隻先係人權角？

準備世界大戰

你都識講度度睇法都唔同
暫時嚟講就4星風奶光奶同埋暗大波掛

感謝

活動hard 1

光奶? lolicon?

上面果個要補有風補，要人權有暗刺
如果下隻boss係弱水你又有3水，執隊都易啲

謝謝

唔鐘意塞西莉

一定係上面

隻銀杯邊到跌最多
十體素材關一場得一粒

見到上面有人問點課日本google play gift card

首先要準備一個google ac,呢一個係固定日本區,用正身定分身自己決定
之後入VPN,再去play store將個地區改做日本
再去買日本gift card
係連住VPN既情況底下,入張gift card落AC
一定要連住VPN入,如果唔係會鎖左張卡,要自己搵日本google官方幫你入

抵啦,咁多彩仲想要人權

刷左幾日料升人 第一次咁高分 好感動
純分享

刷素材無論要咩級別都好
有咁高打咁高
刷到超就超 唔得就高

正皮是我給的

官推見到,好撚正

利申訂左

5章hard boss關點3星 3隻光屬入場都被秒

main sup 60未
有冇補

風盜/ 加防

未
智障教徒算唔算補 出風補boss關未到就死

佢得一招補 得佢一個回唔切

招大打物傷 減魔防

on99
智障又係咁 魔攻高但用技物攻

成個教由女神到教徒都係cls

呢一個係世界嘅錯

諗緊好唔好升隻拉拉蒂娜擋 打少個輸出會唔會仲衰

現在冇用

根本和真4人組都係有缺陷 惠惠算最好用

智障都唔差

智障冇復活技

Expert有智障幣

本來想課，但一課又6舊幾只得15000石

上去睇下首抽帳，$120 重新大家點睇

想買1 有冇link? 揾唔到

我會揀最底兩個

你本身個Ac玩咗幾耐同有咩？

我個人喜好寧願課金都唔買Ac
課多啲仲有動畫第三期

無一隻GAME人權到尾
呢家買AC仲要蝕埋個活動

根據原作應該要有 但真係有既話又好似破壞平衡

隻game邊有平衡

1係幾好
10隻冇重覆
但如果壓到價就試下

原作都冇平衡啦

FGO 有寶石翁有閪屌

3個男人

有廢角
減100

搵隻抽卡做遊戲主打既驚

咁我起碼冇吹水先

和真有咩缺憾 未抽到

有丁

係wo

男人 1招物攻1招魔攻 同埋好似話數值比1般4星低少少

最底果個最抵玩

爆左機養生中既垃圾一堆

好係好但太高風險，大陸仔信唔過

係lor, 所以先上黎問意見

跟原著抽到和真應該唔駛打錢

和真應該要有隱藏buff係易d出金箱啦

試過上場，同幸運值得10既白痴一樣係咁出木箱

唔係咁差姐
有御劍

手痕貨咗4星卷同女神祝福
4星卷屌你又重覆lolicon
好彩20抽中芸芸

重生左，睇下趕唔趕得切打活動先

有咩人？

我都好唔拾得重生但好似又好廢咁

咁都真係好撚趕下

我都想，但課左就算了

屌最後一日 打錢都打唔切

我課左個月卡同埋一小PACK，依家無每日100石心CC咁

有暗大波、芸芸、風補、浴衣角、地補...

試下30管盡換，hard唔求1下過

聽日課埋果3小pack, 有償抽下抵過下下冇6000體

個機率真係好趕客，一開門，乜都無，又要3000

上個acc就係手痕allin，得7隻4*，所以就想重生

你覺得重生後4*機率會高D?

淘左，重生

How much?

HKD120

唔會，只係為下一次重生鋪路

咁我唯有講句加油，全部又要重新刷過
離棄驚都不遠

真係加油
呢隻驚又未去到無人權角就玩唔落既階段既

又要刷過唔會好攰咩

其實係貪佢特石同主線石

係FANS 既話呢隻GAME應該都玩好耐
剩係最開頭肝果一輛麻煩D

咁你地有2個ac 有咩用

其實你地啲Ac都唔係廢都要重刷
我依啲Ac你地係咪直頭唔會練

我呢啲有愛就夠 所以渣真+惠惠就開左

居然依個時間黎重生

根本隻驚就係FANS向 抽到自己鍾意4星角色就夠
打活動都係用二三星 下下追強度個人好痛苦架

我3星起手
4星確定維茲
推關抽到惠惠4星就照上

依隻驚最慘係個池250抽先保底之餘仲要活動池會RESET
搞到唔係好想抽活動池

我想問岩岩玩,洗唔洗爆石趕活動?

溫泉EVENT爆石趕埋溫泉惠惠佢
其他你應該趕唔切

活動係咪聽晚11:59完?

CHECK CHECK先
不過依隻驚日區
所以日本過第二日嘅時間係香港2300

活動開到3月16日
日本1459
即係香港時間1359分

如果係咁都有機追得切1 hit hard ，至少想換哂惠惠、技能水同幣

換章就開到月尾

依個真
起碼我會換咗前兩者先

咁隻隻驚都係轉pool就reset架啦
一係抽返常駐池囉 都會出新角

真係玩過其他驚轉池都唔RESET

溫泉惠有咩勁

爽玩中，巧開心
大波真係大波， 好過之前的A cup team

其實重新真係好on9
一黎要重新刷過升過
二黎無保證重生完之後抽野唔會爆死
三黎個帳仲要係俾錢買

完全課過金都要重生就更加ON9

$30還好，有新女玩

其實我都重生過
我一開始係和真 廢角 同獸補開場
仲課左金 月卡同十抽

之後玩左一日
唔係咁對路咁
就第二日重新黎過

重生玩咩角？

重生咪王女 風補 惠惠
果時暗大波招技仲未比人發掘到

原來你有人權既

無所謂，今次高興

希望競技bug有份分賠償

無錯，舊acc要課肯定唔係呢個數，而家每日又有100石抽

勁在今個活動怕光屬

平胸女賊同粉紅雙馬尾係咪好勁？

係 (四星)

噤新舊智障女神算唔算勁？

有佢既帳我完全無揀

我冇

兩隻智障我都用得好開心
一開始打無頭同埋EVENT都好用

未叫好勁
但其實唔差

最重要我係阿庫西斯教教徒

舊番梘食得嫁，唔好浪費

露黎底啦你班邪教徒
原來咁多人未入教

唯一人權角就係智障

agger
冇智障學咩人開局
坦打補三合一 唯一人權角

成班都唔夠神心

卡面放封面都值哂，攻防0都無所謂

係wo, 唔記得左添

女神好勁的

想問下呢
如果我有償800石 無償400石
我之後用100石回體

之後會係有償800變700
抑或無償400變300

優先用左無償石先

thanks

法國有人好橙 有意無意曬完之後冇人理自己又再搵位曬多次 但都係冇人理

無追post tim

Who

多啲稱讚我，寵愛我

who

女神正呀!

下次隻王防暗?

問競技場定活動?

獎你飲酒

Who?

競技場
因為宜家要諗升邊隻人

怕光

即無王女，智障，修女mvp

下次競技場好似冇排名冇獎勵，諗住auto鳩打就算

ok

唔夠輸出就溫泉惠
同呢家活動王一樣

會唔會上暗大波？

淫婦無視屬性
Btw 如果解包冇錯 下隻競技場boss魔防高過物防 另加對我方魔攻debuff

其實個活動除左溫泉惠,無必要肝哂D變品?

錢

技水 女神幣

僅僅仲有1秒打完ex好緊張

打活動王係咪唔用補先可以打得快?

爆肝超額完成
升到1隻60
打完活動hard4 拎3彩杯
2tk hard boss

我之前無用，好似剩19秒左右

依家趕活動又可以體驗返啱啱開ser 日日爆30體既動力

自動ex一定要落王女先得？

何苦呢

有冇人睇得出有咩問題

唔爆啦，爆都打唔切
盡量拎晒活動角色同石就當完成
訓醒得返幾粒鐘完活動

有苦自己知
力勸大家下次allin前小諗清楚
唔係一係課落去，一係浴火重生

弱者先瞓覺

緊係唔瞓打到活動完啦

呢隻我勸你重課
無借口重生

石點解會有單數

唔係到星期一兩點咩

係
今日先幫巴打check完

唔知
頭先食完一次石就變左咁

本身2050石
食左變2019，禁落去買石度既話就顯示2000石
好似賺左50石

非引戰,但再爬文睇多次斷估係講緊呢個人

又開火

大家有冇拎智障胸墊幣換4星卷？

我鳩估架咋,估下唔犯法掛

差一粒,但我覺得儲起佢換4星武好似抵玩啲

換咗劵，又撞

你玩隻驚 J人定J武器呀

點解你覺得自己張4星卷可以抽到女人

唔抽過又點知

2張換既4星都中左重覆

其實我指嘅唔係呢個

個個問who你又唔講我咪爬文鳩估

過多排就會估到

唔係佢 佢 佢就係佢㗎啦
開估啦

早晨

btw who

啞謎推post

80抽冇人權
智障已經升左次技

得主角隊

有夠會黎 唔係惠惠

請問噤樣洗唔洗追粉紅雙馬尾同惠惠

有

謎底出現左

活動任務物品得返3個鐘，我仲以為係添
咁有機會挑1TK

尋晚先勸喻三思，點解唔忍下手等白兔仔

追

開帳到而家80抽

左邊粒石通常Hard有無得打？Event可換都換哂

有 日日清哂D HARD關就得

你㩒入去有得睇邊關有得掉

做乜話我
又唔係無人覆
我知你唔係引戰
係果條友引戰姐,不過算啦
果條友講得出呢D引戰既說話
唔知係咩心態,我唔入POST講野啦,廢事俾果D人老屈

同埋容我解釋下先
第一張圖係有巴打問我先貼
第二張圖係有人話無浴巾唔完美我後補
第三張圖我真係一隻人權都無純粹SHARE

我唔明點解咁都叫話哂

就係無先想問下，既然通常Hard會跌，咁就唔擔心啦。

冷靜D
佢下面有覆唔係話你

我諗我都估到係邊個

竟然冇show
不過呢個大部份hard 都會掉
但個掉率都算低
我日日刷hard 依家都係得百幾粒

事旦啦，唔戰點推po呀

人權角呢啲野有乜用，隻game冇pvp，又唔係一隻打天下
排名戰個個禮拜唔同，更加唔係有佢先有排名

輕鬆肝幾好，刷刷下又一日
有得曬，好過冇呀

我知
但都係唔講野最好
廢事中錯槍

無啦啦中錯槍個感受
就算對方開槍果個無心
你都會心灰嫁嘛

啱啊我冇暗大波
但我有2個智障

新推po方法 求其講句野就推咗幾版

啱啊

早晨 大家和平推po啦

令巴打中咗槍 sor
我同你同一陣線的

咪就係你懶神秘青搞成咁

最衰都係你

講咁耐結果係邊個

下次比好啲提示囉唔再咁推po囉

其實我地當玩誰是餓底

我老婆是否最勁 最人權

咁等你想講再自己講啦

是

呢度係咪興自己覆自己

先生請自重，我不是你老婆.jpg

咁我都估到邊個

有冇tips？

所以唔好唔出聲
可以講返野啦

第一第二都關我事

同我背一次教條，你仲未熟

我仲未估到

依把合嚟做乜
唔係留番料比其他好咩

起身推PO

其他設計圖儲得嚟，啲料都儲好
利比亞用水神槍好棒棒的

依把我齊料
但兩隻4星角都無
如果無咩特別要用我都係留番算數
EVENT要用先合

阿克西斯的教徒只要認真起來，什麼都能做到。我們是能做到的人，就算做不好也不怪我們，做不好都怪世界。猶豫的時候，不管怎麼做都會後悔。反正都會後悔，就選現在比較輕鬆的辦法。面對討厭的事，只需要逃走就可以了。逃走不是輸，而是勝利。不要害怕老去，神明也不知道未來的你是否快樂，那麼就趁現在笑出來吧！

追到1hit hard

係咪聽日無活動，要等星期二?

隻game純物隊法隊係咪都要升一隊？

好似話全部都要突滿升滿

係 新活動 17號 14點

其實 你當係升唔同屬 克屬非常重要

每隻屬性都整一隊

4星3星谷爆60lv就ok, 好似係

物料魔法混隊都ok?

物理

我有佢，至於合唔合把武就睇情況。之後都係合event需要嘅屬性先。

同劍搶礦石 唔合比較好

聽講，唔係四星最勁咩

好似克屬>4*

你追返post的話 可以睇到我係克屬派 正如活動溫泉惠main 4星放sup

活動應該換咩優先

我會咁排

溫泉惠惠
技水
智障幣
胸墊幣
稀有材料/圖紙/彩盃

溫泉惠惠
技水
智障幣
胸墊幣
金錢
稀有材料/圖紙/彩盃

無人推係咪個個趕住衝埋今晚活動

大部分刷完等緊下個活動

可能驚踩到地雷

刷完養緊生

冇咩野，上幾個Po講呢啲，我推下po啫

利申，教徒派

仲好累咁刷緊活動，好忙無時間上黎

仲要衝咩

可以刷錢還債

棄game等11點，卡到實曬

無錯 角色都係有素材無錢升唔到

等新活動

２０ＬＶ就話卡到實晒，好心你出力刷啦

每日一單抽出奇蹟

我都想要奇蹟

刷唔切既話呢
溫泉惠惠係味flow 得
直接換技水?

未 今日仲係2星...仲等緊奇蹟

出力第5隻非重複4星

技水(如果係講緊升4星嗰支)都係升一技 惠惠三星 將來可能用唔上,有一張 起碼開咗圖鑑唔會有遺憾...實力派就換技水

有冇邊d 3星要升

發覺單抽出彩唔會似10抽有特別畫面
本身以為2星點知出彩

盲咗...btw 刷首抽有試過 10連無特別畫面都有4星

我會升埋有四星嘅角先，到時四星唔啱屬，用三星啱屬都可以互sup

其他三星升到上突四就算

練住1星先都得
因為大部份1星特性啱4星用

但記得有巴打講過有隻例外

100石抽二星我都算
點解連續出男人

芸芸 有夠會同雞蟲係例外

如果以目前手上嘅4星 我會咁揀
main有夠會 sup 維茲 溫泉惠惠
智障+王女 雞蟲
人渣可以揀兩隻2sup
最好練隻3星貓耳做補

有新活動未

星期二

到最後EX都係冇出過彩杯＋剩係出過一次金箱

都會有特效的

隻三星貓耳同charlotte 幾勁

邊位係Charlotte

每日一單抽,出奇蹟
每日一單,抽出奇蹟

標點好重要

我見溫泉交換所可以去到30/3
係咪活動完左都可以繼續換

怕男人果個
唔通我聽錯？

其實隻game會唔會出多d野玩 有d悶

我地個樣似唔似營運商

shiero點先可以聽成charlotte....

之前填問卷有題最想增加咩功能之類 公會 協力戰之類 希望唔係得個講字

會窮死

希望日服全球化

耳殘

仲有問想同咩合作
本業都未搞好就問合作

其實合作又冇乜想要，反而想佢快啲出多幾隻
我都係想睇班智障先入坑

朋友話整返個異世界四重奏

一出骨王就此game已完

屈機角

每日一單抽出奇蹟?

比女神屌打既角有幾屈機
呢度仲要有兩個女神
btw快d出 龍騎士達斯特

物攻，魔攻無效

一招普通TURN UNDEAD都極大傷喎，有冇睇四重奏架你

話埋比你知骨王招時間暫停都廢埋
等死把啦

仲唔係智障做人權角既時候

真係無, 睇黎要惡補下

期待單抽中

記得做定引繼
今晚更新後唔知會唔會好似上次咁有啲更新唔到要重裝

聽日終於有更新. 主線第 6 章, 同埋新既活動 BOSS~

每日用多120體

佢個新既活動BOSS 劵係由普通H關刷出來.

第6章
多4關hard
用多120體

點都要用架啦今次~ 要打BOSS劵嘛

home office...記得清活動劵~~~~

更新前爆唔爆到依個POST

難少少.

4星世界第一
火箭推POST

岩岩睇完劇場版
屌佢老味大改到

暗刺先最勁，其他四星係垃圾

而家仲有邊到有得睇

SUP要4星 同名同屬都係垃圾

搵人出黎引戰下

上次問左邊個有爆機隊,
今次問下邊個齊2隊4星 ?

要搵返由衣巴出黎先

朋友

邊隻係暗廁?

尾BOSS嗰段超級魔改.
同埋最尾 渣真 惠惠個交流唔夠小說同漫畫做得好

暗大波

朋友
我上網一堆偷拍版
之前香港上又miss 左

打主線係快D
但打其他活動唔覺有咩優勢, 暫時都係勀屬最好
唯一好處係

競技場無佢好難高分

劇場版改得好喎,有咩問題

BD唔係25號先發售咩

尾boss JC鳩咁黎 明明漢斯就未死
開頭冇安樂少女已經有d失望
又冇左開頭紅魔族果班友懶型用teleport果個笑位
重點位明明係俾惠惠有咁冇用得咁冇用
後面先顯得120分幾感動
而家尾boss又係佢殺

認同

我屎...

我都無. 平常心慢慢玩啦

劇透撚

重點位明明係俾惠惠有咁冇用得咁冇用後面先顯得120分幾感動

最認同呢句. 其他時間所限有啲係要做下刪減.
不過我覺得係睇得幾開心

希望可以係新活動前攪返起一隊, 用2-3日壓縮之前打10幾日既進度, 一陣放工要去買卡士拿

睇住個肝

試下連飲2罐monster

個人無事先做到世界冠軍架嘛

劇透既話四重加密

刷闗卷嚴重不足.....

弱者先用卷

劇透左sorry

冇睇外傳真係唔知

成套野幾好睇，睇完我都唔記得講乜

好彩不計成本咁用卷, 唔係已經卡死左係缺錢既問題上

缺金銀虹盃 想用錢都無機會用

刷 H 關.

全刷 一日都唔知有無一粒

我刷素材最上級, 呢2日刷左十個返黎

咁... 要唔要轉來 艾莉絲教...?

最上級我試過30連0虹盃 撚狗我

厄里斯的胸部是墊出來的
阿克西斯教徒唔會咁易轉教架

世界的錯, 不是你的錯

真理

遲入坑
最尾一粒鐘100張速刷卷車落去

加油

老細成日行過好煩

拉埋佢入坑

必需的

比張入教紙佢

各位大佬
非特價胸墊幣好啲 定 4星角色水好啲?

得63金牌360銀牌

升技水未有得打 假波幣有0.1%掉落率

4星技水稀有d

走咗去訓教 啱啱起身發現自己啲劵未用哂,卡咗係hard boss,仲可以係咁再戰,清埋咗最後十幾隻

分咁細做乜
4星劵 = 重覆 = 升技
利申 已重覆

2點

點解我已經見到完左？

唔係bo,但我打完出去見到已經完活動

依家角色咁中, 重覆好正常, 留返遲下抽好過啦

咁少

就快1001
下個post諗左叫咩名未?

Event 完左，感覺好空虛

聽日又嗌要肝架啦

你地諗啦，我無改名taste
執定聽日個 更新啲野落 template 算

參考開服活動接近20日
我估計今個活動2星期14日
應該唔會好肝
不過如果係一星期就唔同講法

After the maintenance for [v1.1.0 update] scheduled from 2:00 on March 17 (Tue),

Small orange diamond Daily Missions
Small orange diamond Part-Time Job
Small blue diamond Some free quests

We will add / increase the skip ticket or Ellis reward.

Please check the in-game announcement for details.

女神世界一

[IOS/AN] 為美好的世界獻上祝福！FD
內文先講要vpn 唔搞game名
後面要肝臟定胰臟 無所謂啦 今個post名講加速其實好正

OKOK

簡單講就係會調整以下3樣野既報酬(SKIP卷,錢)
1.日任
2.打工
3.部份自由任

比多D 石啦
每星期得300 西得濟

300夠啦
派太多有排都無得睇第三季

你諗下好了

FGO: 睇吓我幾成功

都算係咁
開ser 十幾日已經改咁多福利野

我

有無人有一隊總戰力過30000

想打第6章呀

其實唔難

深夜維護 好良心

完咗活動 終於可以推下主線

日本驚好多都係深夜
所以日本打工仔

推快D呀 無記錯好似話下個活動MAIN H出BOSS劵

FGO 中午至下午

已經推好哂兩邊了 仲有300體 升人算

10抽 9張紙1張金

咁又無咗 6000 體

咁睇唔開

仲未1001

推慢少少 未返到屋企

準備定開post啦

1000